[TG谷］高人谷招生 歡迎各類高人

(必讀)本谷group規條

1)男1.8米，女1.7米，唔洗認證但請自律

2)不定期清潛水既dummy，不另通知

3)過份貼 j圖/gay圖/單打/冇禮貌/洗版/罵戰即kick

4)有心事有被滋擾歡迎話比Admin知

冇零左

有了